仆街cwb捉鬼搞到兩個手足露晒樣 半年啦 捉撚完鬼未呀

屌你老母 又害撚左兩個手足

屌你老母 仲捉鬼

依d post永遠都冇人推

仆街！

出面d垃圾post就出撚曬熱門

屌你老母 捉夠鬼未

半年喇

咪撚再捉鬼

係咪都係鬼 大隻少少又係鬼

係咪on9咖

推

捉鬼白痴

連登大把狗

推 捉鬼撚真係好煩

叫人捉鬼個啲仲似鬼
想破壞互信

又話不割席

做到實事又割席

知唔知d手足幾傷心

勇武已經夠少 仲被人話係鬼

咁仲邊有人會行出黎做野

推 咪撚再捉鬼當做左野

再推

唉屌 有冇諗過個2位手足嘅感受？
叫你防鬼啫 唔撚係亂捉鬼呀屌...

今日唔係燒匯豐腰斬，邊只108萬人?!
邊個做好明顯！

真 知唔知手足被人當係鬼有幾唔開心

其實咩事

咪撚玩喇 腰斬只係藉口

立場直播18

有狗唔搞去搞死物，根本就係鬼
屌唔走再請神獸

Push

捉鬼死全家
俾你捉到又點？你敢打柒佢咩？
越諗越嬲，屌你老母

捉鬼真係on99

黑警死全家 死完男家死女家

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

幾時燒啊？

又回到捉鬼階段

捉鬼撚去死啦

其實唔洗捉，就算黑警想打銀行咪由佢打，當幫手出一分力。

如果捉錯手足 影響佢哋一生，

推我都忍唔住開咗兩個post講

邊個捉鬼邊個就係鬼

[即時]立場/獨媒/丘品/引述Now新聞台，今晚銅鑼灣拘捕逾4百人，當中包括社工/獨立記者/急救員，另有部分中國遊客/菲傭/外國人。

推
防鬼不捉鬼

你地咁鍾意捉鬼 咁你地出埋我果份 我受夠

唔捉鬼原因係捉到你都唔會郁佢,既然係咁點解要捉?反而有機會捉錯手足,你捉到唔好打佢個頭,等佢以後冇人敢魚目混珠咁又唔同

撚唔知係借口，就係兒登仔聽唔撚入耳
撚狗撚唔到 走去燒獅子，有老有嫩遲唔燒早唔燒， 想玩黑警屠城？

唔係鬼 就一定邊白痴仔

好心成百萬人咪帶野出去做世界
你就做完縮返入隊一家大細幫你食彈
下次要裝入夜先或遠少少做

下次當場屌到佢仆街就得
要全世界望住佢幾on9
6個幾月仲on99當自己神探

因為大家要捉鬼黎掩飾自己懦弱

2020年仲玩捉鬼
真係ON99

咪捉啦

聽路人講有同防暴有對接喎

被足果個都未出聲，熄左部電腦佢

今日做乜撚野
時光倒流呀

我宣布 只要你地仲會捉鬼 我成team勇武都唔會再出去參加任何活動

屌那星好撚嬲

做咩撚野啫......捉到班左膠一日尚存, 我地就唔到殺一儆百

1.1 元旦遊行 銅鑼灣現場

【學苑即時】（21:52）兩名男子嘗試逃離但不果，其後展示其臉書帳號予一名記者檢視以解嫌疑。最後該名記者證實兩名男子並非警務人員。

（21:47）銅鑼灣時代廣場對出有大批市民及記者包圍兩名被懷疑為警務人員的男子，最後該兩名男子除去口罩並展示背囊物品以證清白。

唔好再捉鬼！

今日流言滿天飛.....民陣自己都唔知發生咩事啦。

2020仲捉鬼

唔好開樣呀

push

每次屌人唔好捉鬼都會被人屌番係鬼
香港人抗爭喎

鬼黎架

你地鍾意點就點 問良心
我就唔會再出 你地捉鬼捉飽佢

好聲叫佢唔好戴耳機同攝衫 唔聽就大家識做

計埋2020年都五年多啦
成班連登仔未訓醒咁

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我屌哂班捉鬼狗老母

你就是 你改名啦

屌你老母成班仆街

屌你老母啲和理非就咪撚捉鬼
比你捉到你又唔會私了
捉到手足就佢哋俾人私了呀

推推推。我都比新聞fake左

屌

tui

咁就解釋得到點解上個星期咁高調啲便衣出黎巡
引哂成班捉鬼撚瞬間出哂黎

第一，點搞狗啊巴打，放火燒呀？幾萬人喺你隔離行緊呀，燒咪又係俾你屌

第二，狗狗同搞死乜唔係二揀一，可以同時做。不嬲前線都係兩邊做緊，唔知你幾時放返出嚟嘅呢？

佢要腰斬乜理由都講得岀架啦！坐撚左半年呀

便衣狗呢招真係高

逼到你班友玩捉鬼

真心痴撚線
七個月都仲捉鬼

唔好再捉啦屌，有好多勇武做開gym，然後無啦啦俾人屈係鬼，咁樣同變相分化冇分別

講咗十萬次咪撚捉鬼

捉鬼還捉鬼，左膠還左膠，唔係左膠先會捉鬼嘅，分返清楚

其實起哄捉個啲都可以係鬼
你捉得晒防得晒？

識啲朋友 佢地高大啲大隻啲就俾人當狗
屌靠個樣捉鬼咩

防止被屈：黑警死全家 / 我係警察天打雷劈

屌你老母啦 你就係鬼喇仆街

你咁講所有塗鴉同裝修中資鋪頭手足都係鬼呀？

捉鬼，真狗拎枝槍出黎咪班捉鬼大師咪又即刻閃返去後面，最後又其他人受

捉捉捉 小心d咪得 捉咗又唔係開佢波

根本就係垃圾
次次捉到便衣，對家都安全走
你捉黎把撚咩
笑話黎

你捉到一隻
係會殺既，咁捉黎就有用
捉黎放，根本再捉就無意思

屌痴線

做咩要還原基本步呢 半年來唔係有共識唔捉鬼咩

個d 叫左膠
姐係以前叫人伸個頭被狗打班仆街

「應該係鬼 如果唔係點解咁大隻
衝前果啲後生黎 應該好細個
冇咩事我都係拍吓手掌先」

唉心態幾時肯變

On9捉鬼

睇到e班人既留意
如果我以後仲出黎 我正傻西

屌撚柒死你班捉鬼撚呀！擺人哋上檯！你知唔知會累死手捉㗎？仲有嗰啲捉錯鬼仲要聲大夾惡嗰啲人呀，好快有錯就認撚咁佢啦？

唔係大遊行度裝修咪唔會捉鬼囉
搞到民陣難做,幾十萬和理非變condom

你on9?今日班狗捉人先阿 鳩拉阿

尼兩個自己人點睇，可能搵到片喎

on9 人地做埋你個份仲屌鳩人

真係冇眼睇

唉屌

次次人一多 永遠有班唔上連登既捉鬼撚

你個腦呀，坐左半年

好撚偉大啊你屌你老母

上幾個月參與度太低
有班淺黃進化程度低到仆街

去Facebook 鬧啦
D捉鬼撚多到嚇死人

岩呀
真係咪撚再捉
你既然無100%肯定到佢係狗 就唔好撚捉
我當依兩位係和理非 個心情應該都好撚差
戴個助聽器又比人懷疑係鬼
隔離中人壽個個勇武呢？
比大家咁樣捉完仲要成個背囊無鳩埋 仲要都唔知有無自己個人資料
我諗大家要明白勇武有好多類人
你覺得佢下次仲敢唔敢做野？
咪撚捉鬼啊屌你

6年啦

屌我都想講

屌你老母班on9慢慢遊行啦 遊行一定有用㗎

和理非唔支持暴力 你係黑衣定狗一樣反對 無鬼唔鬼之說

唔該班捉鬼和理非，行出黎向勇武下跪道歉

其實暑假果期d遊行起步冇耐已經都好多人去set roadblock,挖磚
做乜過左半年宜家要全面和理非

唔好成日想捉鬼啦

臥底商場出嚟梗係唔會驚
遊行點會有臥底夠姜出嚟

可能今日多人

唉..........

每次裝修私了完佢第一個出黎屌前線
咁佢咩料唔洗多講

嗰個五毛
Block左好耐

本身講左唔捉鬼, 完。 呢家講緊有左膠存在, 咁你是唔是打死隻鬼？唔是ar ma, 咁你捉嚟扥柒

係呀我係鬼呀，額頭寫住㗎屌你，記住見到都拎咩面扮睇唔到，一陣有片都話你無親眼見過你唔知

捉到真狗又唔會有人殺
dllm 托7

雖然唔應該捉鬼 不過佢地比人話係便衣狗仲企企定攞支煙出嚟食 個樣又好似搞到件事黃咗好尷尬 又同班狗交頭接耳 現場仲有好多人留意咗佢地好耐 咁好難唔當佢係鬼

佢就係俾你感覺覺得佢呢排咁高調 商場又比你地捉到咁成功 成班捉鬼撚咪食住上

捉夠未

耳機有咩問題
有啲人有team要溝通 有啲人會聽消息轉播

屎sir又出黎,今日有冇出阿?
定又縮你老母個閪度帶風向

你平時把口咁撚勇武過咗七個月都未俾人拉
都唔知話你勁好定柒好

捉黎做咩？

捉鬼有撚用咩

見到鬼，咪行遠d囉

你啱呀 捉到又點姐 一陣又話輸民意架啦

up

同狗交頭接耳？

都係嗰句
畀你捉到又點？

唉 最緊要真係有同路人係弱聽要帶機呢

又真係無點 大家小心為上

笑死人

唔捉鬼係咪咁難呀

捉鬼就大大聲個個以為自己好撚醒
捉錯咗累人一世有無諗過
對住d狗就隔成幾條街都驚

捉到便衣一定要打柒佢
搶撚埋部手機

佢商場臥底成功策略就係出面有防暴隨時入嚟
所以啲臥底覺得風險唔高願意去做
你大遊行對於啲臥底來講風險高到仆街
我係班狗都唔會願意做啦

咪撚再捉啦dllm

有槍你上去打？

唔好再捉鬼 唔該
黑狗就係想搞到我地捉鬼 之後無哂勇武出黎 和理非等收皮

咁那大棟中銀係隔離 都無人裝修，走去燒獅子，早唔噴紅 遲唔燒，四五點咁早 成街和理非有老有嫩 想玩引戰黑警屠城？嗌晒“自己人”咁都仲唔鬼？

講到尾其實都係捉鬼撚同左膠問題
就算係警甴咁又點 比你捉左咪又係傷皮外傷

唔小心負皮左uppp
差啲以為講緊銀行嗰個 嗰個係真臥底？

岩
始終都係佢哋on9

有無諗過係便衣扮示威者捉鬼

捉鬼死全家

又唔罷工 又要阻住 捉鬼

捉你老母呀 捉撚錯左害撚死手足呀

睇背囊d野已經可以證明唔係鬼
做咩仲除口罩

連登都大把捉鬼撚啦

其實喺fb都已經好多人屌呢班捉鬼撚架喇

(有片)正式宣佈 全面搜身搜袋

/
樓上依個捉鬼post 帶翻熱哂捉鬼風氣
捉鬼就大大口氣 打手足又成
但對住狗 就9秒9走

捉鬼撚 落地獄 屌你老母

如果側邊既鬼喺度煽動我哋嘅情緒，我哋玩L完

現型打鳩就得，洗鬼特登捉

唔係無試過啦 輸民意呀嘛
捉手足又唔同woo
cap圖放上fb又有 打手足又有 完全無後果 有手足比人起左樣 黑警轉頭上門拉人

認真
佢都話係目擊者講
依單野問題係有無更多人聽到/睇到/影到？
又或者比你追到個位人士然後影到佢行入防暴後面
隔離po有講過話由始至終都係有人聲稱有人同防暴話自己友然後入左去防線後面？
Btw 有無人有更多資料

你張相講緊中人壽喎，唔係燒獅子喎

1. 有冇片證佢地入狗堆
2. 有冇見過咁長頭髮嘅男狗？
3. 學你地捉鬼撚講，狗會唔會爆完中人壽，之後入狗堆？

我都知班甴黑人憎
但係如果因為捉鬼冇左自己手足 你班撚樣同啲甴有咩分別

我剩係問你係咪有狗唔搞死物就係鬼姐 係就有一隻字唔係就兩隻字囉

核爆都唔割？

裝修呢，就每次都係多謝黑警

嗰句唔割根本係和理非同和理非講
勇武感受唔到嗰句有實現

問返你捉嚟把撚
其一：
捉到真係鬼 --> 鬼全身而退+有防暴Popo會介入捉人
捉到手足 --> 有防暴Popo會介入捉人，手足因為被捉鬼而收皮

其二：
本身我地都想裝修HSBC，咁有咩問題？

捉嚟把撚？

Agger巴打
似乎無更確實證據顯示到個位巴打有人狗堆
大家一味信有人講話自己人自己人
同堆佢把頭髮都幾顯眼..

捉鬼之心不可有
防鬼之心不可無

2130銅記果兩位手足,要倒哂袋D野比大家檢查先放行
我係佢地真係會心灰意冷

試吓講「手足做得好」「多謝手足」

唔好再講「多謝黑警」

你忘記左811?

真係on撚9
Check撚完袋講句sorry就拍拍籮柚走
個手足就比人影哂 on9

外判商!

吓去唔到遊行呀 核爆都唔割
吓裝修呀 你係鬼
自己人？咩自己人呀 狗隊自己人呀？
唉

其實點都唔割嫁啦
又話核爆都唔割
咁捉鬼有咩用？
比你捉到又點？
捉鬼對你有什麼好處？？？

#旺角
2318 旺角女人街近山東街有十幾隻便衣狗制服3人

呢個post嘅重點該要回歸到去防鬼 唔洗捉鬼但自己都要警覺

唉，屌到過晒敏，求其有個人幾樓影下落黎又屌黑警大佬呀記者都影左你一億次近鏡啦

一早屌撚左
班facebook撚以為曲線好好笑 曲曲下而家捉錯人 痴撚線

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

捉咩撚野鬼呀
裝修都俾你捉鬼
捉啱係狗咁又點你會殺佢咩？
但捉啱手足就大撚鑊
仲講和勇不分，勇武手足俾和理非捉鬼俾你都灰啦

P牌出黎屌都知咩料啦

呢個要pin

仲未分清係要防鬼 唔係捉鬼
邊到捉得晒架 大撚把啦 又易捉錯 都唔知捉黎做乜

仆街

正確 推

講左唔好捉鬼講到口水都乾
又話宜家等同打仗
但係仲係對住啲手足疑心疑鬼
真係唔該大家改改呢個致命嘅壞習慣

其實嚴格嚟講佢地係support嚟

除口罩只可以喺煲底除

左膠係鬼

民陣既遊行不嬲都和平為先
而呢個亦係民陣點解可以咁理直氣壯譴責警方唔批佢地既遊行
而當批既時候可以叫到百萬人上街
今日勇武咁樣搞一搞
引發首次民陣遊行被腰斬,射TG,濫捕
再唔會有百萬人上街
做野冇分寸
其實係幫左黑警

唔捉，又唔俾屌，又唔俾神獸，即係要見到都拎咩面扮睇唔到？

第二，講咗好多次匯豐拖咗成個月比通知星火，仆街黑警同金管局要匯豐跟做嘢，擺明係set個局 製造更多分歧，再講 燒獅子爆玻璃對 匯豐營運成本有乜嘢損害？再再講， 早唔噴血遲唔燒 點解要今日 未行完去搞？ 嫌108萬太多人？ 之前AA膠封中銀ATM傷害大得多，點解要爆塊 無關痛癢嘅玻璃?? 搞果2隻 歷史價值遠高於實際價值嘅獅子??

鳩反左半年都仲識用腦？

又番番去半年前

俾人懷疑過幾次表示認同

大隻d眼神惡d就當我係鬼

點解唔應該捉鬼

知唔知點解大家咁驚鬼？
因為大家都只係諗住有事自己走，放生隊友，如果夠人多，根本唔洗怕鬼。

Pish

鬼喊捉鬼

中晒計

算啦
又去返2014 班人仲未知點解輸

721

大隻9成係鬼

捉鬼有咩著數？點解啲人咁撚中意捉鬼？
屌

見到新聞有女仔俾人強姦 又嬲又鬧
見到周同學死 陳彥霖死 又係嬲
自己又咩都唔做
有手足行動既時候 又話鬼
香港人究竟你係咪真係嬲架 定係口講咋

可能你好似818咁炒個人數上去
不過我想講 （ 黎明行動》和你shop》大遊行）
大遊行有180萬人 第二日政府都唔回應
我地係咪要升級行動 做d有效d既行動尼
但當日講過兄弟爬山各自努力

大把中年人唔知點解唔捉得，想無呢個情況要去fb講

試講 sip衫呀
不要講 捉鬼呀
認真喎 佢唔肯sip都唔肯睇下袋 咪先嫌疑
唔係一嚟就捉鬼
捉鬼之心不可有
防鬼之心不可無

係呀P牌唔係5毛就係鬼呀，
兒登仔一話P牌 就呃鳩自己乜都唔使理
慢慢繼續鳩衝鳩反送頭，講就核彈都唔割，等睇到時有幾多港豬淺黃出嚟割蓆，提早玩撚死個抗爭~

反思: 啲狗變陣 現場屌勇武係鬼
結論: 街頭實體分化和勇
建議: 不捉鬼

希望手足睇到個post唔好傷心

我係狗真係好開心，見到你地捉鬼

其實如果真係鬼做，佢地唔係加速緊香港攬炒咩?特別如果
係爆藍店同國企?
換個角度睇，呢類高風險野有「鬼」做哂，唔洗堆勇武做。戰略上黎講，唔係對示威者陣營仲好咩?
至於失民意同國際支持，都六個月啦，爆鋪都唔係今日先發生咩事。
除非班「鬼」玩到六七暴動或者恐襲種程度，不過咁就太明顯，無人信。同埋真係會嚴重傷害成個香港社會

真心定假膠？
瘦既又俾人嗌操大隻d 大隻又俾你當鬼 醒未？

真心勁多中年人會捉鬼
有無人可以教育下佢地啊 累撚死人

可以同勇武道歉未？班仆街係咪想捉撚哂班勇武得返和理非先開心啊？On99咩時候啊宜家仲捉鬼！

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

手足唔洗上黎澄清 因為無人會割
新年就到要剪頭髮 轉下髮型

利伸: 無立場
但呢半年捉到好多真鬼 亦都私了左好多真鬼

反而我想知點解真手足要跑走跑咪仲大嫌疑

咪撚再害自己手足好無

認同
要捉都捉果D明顯跌棍 或者有黑警記號既人
裝修做乜要捉

如果手足因為咁而被咬 真係多得捉鬼班人唔少

唔割

睇片都見到捉鬼果班郁手郁腳 一黎就屌人黑警
手足都係普通人一個 想走唔正常?
係狗既話就拎炮出黎啦仲會跌汽油彈出黎?

好撚慘
屌曬捉鬼和理非！！！！！

老撚馮企定定俾和理非搜身侮辱？當勇武係你手下呀？

我上面有回覆 裝修師傅唔值得捉
今日呢單我反對捉

有狗會扮市民，周街亂捉鬼，分化大家

我有講過要搜身?白鳩痴
咪係度無限滑坡啦

你覺得捉住佢地個幾個捉鬼撚好友善？

又好難講嘅，所謂「捉鬼」意思可以好闊。樓主講嗰種 9 捉又係捉，捉人燒獅子又係捉，捉人偷雞搶嘢打劫又可唔可以話係捉。

如果捉到真係狗做緊裝修，真係核彈嚟。只不過而家成日係唔係都捉，出晒事

手足間溝通好撚正常
無人叫人一埋黎就屌人老母

為咗個唔知存唔存在嘅核彈就破壞咗手足嘅互信

唔要捉鬼

以後冇人可以捉鬼!

我係隔離po睇到 個兩位爆中壽既手足
俾人追 俾人打 俾人扯甩面罩
比人錠垃圾都冇還手 我真係好心酸
你可以捉 你唔係直接咁傷人地心
可以叫佢ship衫或者 便衣一定有槍

此外我想講遊行效用唔大 今日108萬人
818大遊行有180萬人 第二日政府有回應過咩

不過我想講 （ 黎明行動》和你shop》大遊行）
我地係咪要升級行動 做d有效d既行動尼
但當日講過兄弟爬山各自努力

今日個兩位手足開曬樣 已經唔可以上前線
如果d證據處理不當 分分鐘個位手足要坐10年

打爆晒玻璃，係鬼都無理由捉
扣人鬼果班唔幫手仲搞亂當

你老母個閪就係鬼,生撚左你

我直頭試過係比人圍，仲兜口兜面 話我係狗叫我返狗屋，so what ? 諗返我唔覺得係一回事，寧願佢有防備心，反而介意會唔會 將我同無gear就收晒皮嘅柒狗一齊比！

畀人懷疑下咁小事就灰晒？咁仲點光復香港？

你直接覆佢果個佢先會有通知
你咁搞好似屌緊我咁

對唔住,我回多次

難受姐 呻完咪又係繼續出

唔捉，九月之後已經有共識，懷疑會先提醒，再屌走，我自己都試過畀人話個係鬼，圍住屌我叫我返狗屋。

其實和理非遊行，真係唔適宜做裝修

講撚左好多次咪再捉鬼，今日捉鬼嘅仲要捉錯，應該傷左好多勇武心，自己唸清楚自己做左啲乜，做乜少左勇武。唔單止係比狗咬，有時候係比自己人傷。係曬啲Facebook，IG打卡，然後又扮撚到正義，打一堆千字文屌曬啲唔出黎嘅。
你地唸深一層係咪真係要打卡先當真係到左現場，真係參與其中？
唔該真係為呢場運動好，想呢場運動贏，做到自己唔好理其他人啦

捉完又唔會 小忽肉

8月份銅鑼灣站對出班卧底突然圍捕真係對大家都有好大陰影

腰斬係一定會發生，唔好on9

p

基本上出過去都知鬼係防，唔係捉
捉得鬼得兩種可能性
1.冷氣軍師
2.新手精蟲上腦懶型

推啊仲捉咩鬼

有片 係咪鬼？

隔離post 咁多留言表示私了便衣狗好開心，但連登仔又咁鐘意屌人捉鬼，
捉到又巧Happy喎，
嘩，咁撚鍾意搬龍門嘅~

旺角有便衣狗被私了 倒地無意識送院

你比人捉鬼唔好受你仲支持人捉鬼

另外 一單還一單 遊行適唔適宜裝修 同 呢兩個手足係咪鬼完全無關係 片就已經有

佢地係咪鬼？

唔明佢地裝修hsbc有咩咁差要比你當狗 邊個裝修敵對企業都應該支持 你上面個堆理由全部都係因為佢地唔係裝修緊你心目中既企業 你唔鐘意 就當人係鬼 支持人地捉佢
同埋再想講聲 佢呢度唔係中環 燒獅子唔關佢地事 係另一批手足做 你係咪想講好多批手足其實都係鬼

你係咪唔撚睇 cwb個度個兩個手足俾人當鬼 要露晒樣 放晒所有野出黎

你條片係中國人壽， 我講民陣嗰單係灣仔匯豐

手足真係心都淡

仲懶醒再捉鬼就係鬼

真心 我係佢真係會以後都唔想出

哈，我唔明匯豐無啦啦變左我心目中嘅企業，如果唔計成效唔理目的， 裝修為左純發洩， 咁同黑警濫用私刑有乜分別？

其他我寫晒喺上面，喺唔啱時候做野，令身邊所有嘅人有危險，比人當鬼自己係唔係要諗諗點解？抗爭就唔洗用腦？偏要聚人嘅時候嚟裝修？掂完全無關？引狗屠城所有人含包散？

831

唉

隔離post 有另外個版本，比埋你慘考吓

我係目擊者,中國人壽裝修既經過 唔係捉鬼,而係調停者有槍先捉鬼

「裝修hsbc唔理目的純發洩」特登揀hsbc已經係有目的啦 發洩係其中一個目的有咩問題？你叫黑警死全家都係為發洩姐唔通你真係識落到佢降頭咩？如果純發洩係成街所有鋪頭都爆晒 咁先係純發洩下話？

第2段 同話被強姦者條裙太短所以佢抵死一樣 竟然唔鬧其他和理非心態遲遲未進步而鬧前線手足 如果前線手足玩火魔錯手燒死左人可能我都認同你 依家只係裝修 咁都要捉鬼仲要比你正當化捉鬼呢個動作
最好就前線勇武自己有自己打 拉就拉個邊
和理非只會平行時空和平遊行拎光環 唔會有風險 邊個帶罩做野邊個就係鬼 係咪咁樣就係理想中既齊上齊落同和勇不分？

如果以不割蓆原則，燒死人都唔會割啦下話，你要不停將比例推向極致，道理一定喺你果邊㗎！

我監粗嚟，都可以話各有各做，你有你裝修，我有我捉鬼，只不過係唔係要咁？

我唔覺得咁樣將問題簡單化，講落去有咩結果

其實燒死人我都可以唔割咖

另外最初簡單化問題既係你 邊個話有狗唔搞搞死物就係鬼？
將割蓆捉鬼篤灰分化呢啲一早叫左唔好做既野拉埋各有各做黎講只係詭辯技巧 為駁而駁 有幾多道理外人一諗就知

屌你老母識講唔識做
出撚左事就扮撚曬嘢編導
點撚樣攪狗丫 全世界等你較路
最撚無能就係你呢種態度

又係呢條分化撚

推 咪撚咗捉鬼

我係鬼呀白痴仔，連登Golden Rule，洗撚聽你P牌鳩up

Tui

我諗有好多人，尤其係和理非，混淆左捉鬼同防鬼之間嘅分別。

不過，從另一角度黎睇，和理非對黑狗嘅仇恨，都幾深。佢哋都好想搵到啲落單喬裝狗，食返舖雞糊。

捉鬼就好似警察捉勇武咁
當初話捉唔晒
但捉捉下就越黎越少勇武出黎
同樣道理
捉鬼應該不斷捉，濫捉，一捉到就神獸到入icu
咁大家到時會為左證明自己唔係鬼而主動攻擊警犬，警犬亦唔敢再放鬼去打自己人
所以應該試下捉鬼神獸一排
神鬼行動！

ghostbuster